當連登仔叫sh，一係就即刻止蝕離場

一係就hold得比連登仔耐

跌咁多老閪都hold啦

應該係撈貨囉

跌咁多唔sh 你賠俾我？

清啦清啦

真理 ！ 依家只要連登仔繼續sh 就仲會跌落去

唔跟連登仔就無驚無險又過4點